Nike 新/舊鞋情報交流區 (2)

終於開到2

我eta 6月5

黑白volt? mc 2.0世界第一

自
全黑同全白根本一直都好大貨 又唧牙膏

我係6月6，借左美國friend地址同卡買咋 仲要麻煩佢拎返畀我

希望唔洗真係6個week咁耐

見到Air max 90 黑白 $579 好抵
但已經好多對黑白鞋😵

隔離adi post樓主表示已經開到4

但全部都係放鞋 放鞋上谷啦大佬
要不是西爺

白色咁大貨

想收一對flyknit mercurial us9.5 navy 全新

lm

見過mk有

唔係喎 已經屌走晒啲放鞋撚
主要因為boost真係屌打nike嘅 同埋nike剩係retro唔整新嘢 所以搞撚到咁
利申 我仍然係racer迷

借個位問下，有冇人知依對野原價幾錢？ 同埋咩來頭

VaporMax點睇
有啲OG翻炒得都有價值嘅 好似am97 / am1 atmos

買左mc就唔想要白色
之前問個職員話唔再返貨

好好J

求覆 有冇人見過依對

試著過VaporMax… 咪又係咁撚硬
我覺得nike係要出過個新嘅底 而唔係不停改良個幾十年前嘅科技(air) 其實早十年佢出個lunar底無論喺打波跑步同casual上都大受好評
講真今時今日個巿場係需要一對又舒服又易襯嘅波鞋 ultra boost之所以紅係因為完美地做到呢一點

Vapormax 好想買對黑色

其實著耐左係舒服 佢唔係ub踩屎果種舒服 而係bouncy同responsive 公道講佢個中底真係either love or hate 一開始我都覺得有啲怪 上腳又無乜野仲日日著緊
Lunar已經唔係boost果皮 前排對LunarCharge反應極冷淡 lunarepic又好似focus左係跑鞋道
ub係真係舒服嘅 但其實佢紅都係因為西爺 佢未著對og之前呢對野係減緊價根本無人留意 其他色仲落埋outlet
舒服變左其次 跟風先係第一

去ps7捕下蛋 NikeID仲開住 仲有少許sizes

出過去 店員話冇 如果有人喺ps7整到嘅 我port到個店員仆街

有冇巴打知道邊到仲可以入手presto x acronym

VaporMax個底好似著波boot咁 真係接受唔到
LunarCharge好似話唔太舒服 Lunarepic就越出越柒
Nike呢鋪真係幫唔落手

食炒group收啦

想問我對woven tag左右唔同日期係咪等於假野

想問下邊度有得買Nike huaraches ultra 藍色
之前行過波鞋波都好似無

好靚

日本買flyknit racer會唔會平少少

一樣價

新果對白藍vapormax好正
但得女裝

留名

但係款同碼會唔會齊d

對Nike supreme uptempo

買到黑色

放全新 flyknit racer multi-color 2.0(購自美國footlocker 有單)
US 8.5/ EUR 42
HKD $1400

Tg: o13059

邊到買
無圖無真相

黑色幾靚
紅白係咪最多人買？

正

5月尾vapormax 會restocks

正喎，邊隻色會restock?

有冇巴打知邊度有sock dart賣

同問

紅白好正

出街行下啦

紅白

有冇巴打放 uk8,比價比顏色 thx

supreme uptempo

周街都係 個個網都有

Pmed

香港幾時有air woven賣？好想試下好唔好睇先買，驚上網買完先發覺上腳唔靚

中咗對supreme紅色

香港邊到重有flyknit zoom agility賣

想收對vapormax自用，US8.5
唔要深灰，其他都收

想收對us10.5全新全黑racer

Us9.5

依家啲ig shop
字都未識串就可以賣鞋

ON SALES
Goodest English

邊到重買到男裝AIR JORDAN 1 紅白色
好想買

想問呢隻藍色邊到有得買

SOCK DARK

想問flyknit racer d幼鞋帶係邊度買
著到爛

Sock dark
On sales

我買反光鞋帶代替
係觀塘買

新手留名
想問下有無人係hanon買過鞋
想知大概要等幾耐

真心一問 有無人知呢隻邊度有得買

Hk邊度 有 presto triple white?

彩色vapormax有陣柒味

波鞋街應該仲有賣

Ballhead

我對x plr鞋帶著到爛左 邊到有得買黎換

想問free rn flynit 1 同 2 有咩分別

Endclothing/ footpatrol

應該好多舖都仲有 kicks lounge 果啲

想問下呢對而家要幾錢 thanks
開左post問先見到有個nike post

你要咩size，有對全新可以原價比你
自己太多鞋買左都未開

銅鑼灣KL無哂咩？

Flyknit racer 係咪出新色

抽到US8.5
有冇巴打岩駛

有無us8

得對唔知43定44

好似係
淺藍 粉紅

等睇大貨齊碼上架

英國Footlocker £99

好似唔錯 隻新色

我有對us8未開, 一樣可以原價放,
因為腳跟痛暫時唔適合再著racer

[member]巴打 我想問下你有咩碼 有意想要 [member]

好似係43定44
一直未返屋企未睇
你岩唔岩？

Sent

係就好, 可以用員工價買
btw, AJ4 white 抽到US8.5
有興建巴打請mail 我
hkgbuybuy@outlook.com

會唔會有人有US10.5

巴打們點睇

想買黑色

好似仲有粉紫同粉綠色

巴打 如果未賣 可唔可以telegram傾？
TG: lihkghorse

對唔住呀阻住大家傾鞋

巴打回左你 係wtsapp 傾方便啲

各位巴打
知唔知邊到有得賣Air Max97 OG?
thanks

好多catalog 都有

Yes 719

大家覺得呢隻好唔好睇易唔易襯 求比意見

Id到咁嘅

其實我冇搞過佢 巴打有冇咩提議點執靚佢

同求 想要對US9.5

呢隻綠色比較難襯衫, 轉做暗d既檻欖/軍綠會好d

近期最中意都係air Jordan 1 royal

我尋日打去搜尋問好似仲有9.5 不過要食多幾舊炒價
我想要9丫

食幾舊算係咁啦 波鞋group 1400-1600都有

我有對藍色 us8.5 想放

有冇咩波鞋gp推介？
我見連登冇人放air max 97 og

Kickzlab, hksg, beeweb hk

利申: 著緊

好型😭 我自己中意97多個95

95 og同有d色都靚既
但silver bullet就真係不了

95我覺得全白同白藍幾靚
我覺得97og易襯衫；黎緊出果對金色點睇

95全白 仲有全黑同grapes我都覺得幾好
對金色好似唔錯嘅睇相 但驚難襯同實物唔知點

勁鐘意95 OG同Greedy

金色齋睇唔錯囉 但好驚著上身似土豪feel

Air Max Plus Ultra

木村air max95
但買唔到普通果對og買左反光果對og色

Btw最後都係上左搜尋買左對97 og 43
點知上車先入到你打出黎啲fb波鞋group睇 有人放us9
仲要平啲 食屎架

即係2015個對？

依家邊到仲搵到？？

Greedy 依家都幾難搵

食炒 除非等restock 呢對隔幾年又re一次

無計啦咁 btw睇sole supplier early unbox 對金色其實偏銅色同瓦面 又唔係真係金得好離譜 對ub olympic gold就土豪

係2015果對
可能到2025先再復刻

個人認為靚過97

兩對都係og最靚
對95真係兩三年又出一次og 係唔同material但配色一樣 希望佢快啲再出

估唔到你都睇ub 以為咁偏好Nike嘅人會唔睇Adidas 其實97以前仲有冇啲咩靚色出過係好襯？

徵vapormax
Pale grey/platinum/Oreo

其中一隻色 Us9
Tg

睇都會睇既 買唔買又另一回事
97我記得有出過hyperfuse全黑都好靚

以前細個我剩係中意Nike同覺得Adidas好老套
不過自從出左Boost之後我都幾中意UB
同埋同期Nike好似有啲衰落左少少咁
Btw

佢著得好正

事因其實ub果幾個designer都係nike過檔過去
要不是西爺根本ub都唔會有人理
前幾年nike係屌打 呢兩年真係唉 好想nike快啲翻生
對97 gold我唸住如果retail入到就入 炒價就不了

其實vapormax真係唔差
我第一下都接受唔到但睇睇下又OK

巴打係邊到買

Agger
睇睇下好正

原來係咁架不過如果真係唔係Kanye West著先 我諗好快可能都會變左阿叔鞋／運動撚鞋 仲邊有炒到而家都仲有1.0
俾你講講下都好想出翻對gold 係咪過幾日出？

對鞋好睇 但硬係覺得上身要襯得好型先得

淨係覺得隻白色好睇啲 黎緊隻彩色拼到好柒

單睇唔錯 但唔識襯

nike官網
2015復刻果陣買

想買深藍

有acronym既味道

UB 個designer 係Ben Herath, 唔關nike走過去個幾個事

咁快入左?
仲有無多啲圖

全白同全黑
上腳舊膠其實唔太難睇 初初我都接受唔到 著耐左又無乜野

lm學野 我都係聽翻黎

我都想要全黑
同埋我覺得幾好著
BTW出街見女著多過男 唔知係咪因為GD所以多女買

同問，點入架？

想買番對air force1 RT

我自己就唔係因為gd
Btw全黑我有對nikeid us10多

冇人買 woven?

對off white vapormax好正!
希望唔好咁貴...

有off white 個名，售價都唔低

周圍都賣到無曬

我今個月買左太多鞋唔買啦

想問下flyknit racer係唔係得水貨舖同波鞋街先有賣？
nike舖係唔係賣曬架喇？明明早一兩個月仲有得賣
前兩日已經唔見有貨
想買番對夏天著

係街舖買左
完夢了

Racer周圍都有
大前提係你想搵咩色

想問multicolour 仲邊到有得賣？

有無人見過男sf af1 咩色都得

我好想買但無180CM買左都唔敢著

銅鑼灣sogo ,ps7都見佢display左好耐

徵一對vapormax
Us9

Oreo/pale grey/platinum

其中一隻色

Tint blue同black white volt

Blue white volt真係周圍都有 分分鐘減緊價添
Blue tint就要靠波鞋group了

我真係好少睇波鞋 想問邊間周圍有

Kicks lounge, 大既代理舖都應該有

Thank you 🙏

放全新racer rough green us9.5 $1100

有意tg:ting12345

入到對jordan 1 wings

對VaporMax係咪月底翻出??
想買白色

係門店買左對鞋 返到屋企先發現有一隻唔同色 甩甩地色
有單 有冇得換貨/退貨？

我著過一次 但睇唔出著過

20號

可幫訂vapormax fly knit dark grey 一對

得翻UK 6.5, 9.5 and 10.5

有意 pm tg: @usernameused

對ACG 大家點睇?

Woven multi colour 邊到仲買到

我會入

放全新racer rough green us9.5 $1100

有意tg:ting1234

黎緊呢對係咪會出番，有冇行內巴絲收到風？

出左 仲出左好多隻色添

幾正 但唔識點襯

官網賣哂

入到對97

周圍都唔見紫色，得黑，灰，藍

你地woven會點襯
因為本身淨係著jogger （以前有著布同牛仔褲，但而家幾乎唔著 ）

買左對灰色襯完發覺好似唔算特別好睇
大家比啲意見

新果對紫色係咁 上年10月出既 endclothing減緊價添

標準答案: 黑褲

係黑JOGGER黎

上身應該著白衫會好D ?

又俾炒狗買曬

有無人知呢對係邊有得買

有灰色
好撚正
利申唔係香港買

我想問對 acg 係實鋪買同網上nike網買都冇限買幾多對？ 想唔食炒入對都咁難

有無人放新acg黑色 us7.5

acg係有機能feel但夏天短褲真係難襯少少

屌對racer multicolor 2.0 著幾次mid sole條黑色邊係咁甩色

本身無諗住買acg 係nOke lab睇完想買已經太遲 無碼 online shop都開賣完 無啦

係online shop買到

邊到買到?? 外國?

Olive jogger/ cargo都可以試下既我覺得
上身我自己不嬲都係求其一件tee就算

想問有冇邊個外國網運黎香港係免運呀？

對ACG 唔算難入，今朝禁到

無哂啦 咁岩搵到間七間先開賣

其實nike 網多數幾點開賣

Jogger 應該幾好
Cargo就不了

不過之前著過綠色系既褲有啲陰影，搵日襯下先

Anyway thx bro

放全新sock dart id灰色 us9

有冇巴打知邊度仲可以買到Nike Classic Cortez女裝

S字頭應該仲有
三月做特價果陣買左

新果4隻flyknit racer 男仔係咪會難搞d

隻紫好似okay
唔算太紫，有少少近灰
不過要睇下實物先

free rn motion fk2017點睇

下星期去大阪，想買對vapormax ，請問去邊到睇會大機會有？

我都入左係HBX
終於買翻US9

有特價

有無人知個喼左上青色果對鞋係咩

Jd future 黑色仲著緊

之前係允記買

Lunar Flyknit HTM NRG

有無人去過先達果間鋪放鞋？

F107

果間個價係咪好低
有時d鞋係gp都無人要想睇下果間收唔收

個對藍色黎 crew blue

收nike kmtr 黑色 us11.5 自用

係咪炒到飛天 無可能搵到

好想要flyknit racer multi color或者Oreo
邊間行貨有us 10

有對multi 2.0 us10 岩嗎

Sor 係6月20

我尋日搵左成朝

白色仲會翻出?
果日唔係出其他新色咩?

其實對easter af1香港有無？
而家想搵但外國網好多都斷哂碼

有11岩唔岩

今日行過屯市允記灰/黑都有，無睇價錢

借個位來post下
平放Air Footscape Desert Chukka
有意tg出個價
Tg: ccc909

巴打們咁有無zoom mercurial

上網呢對有平

我平時著8.5-9
對acg kmtr 7.5著落都唔覺逼
已入手黑色

acg kmtr又搶唔到

nike 依家最hit 邊對？
仲係flyknit racer?

ps7 前幾日keep住補貨
新色應該都會

Flyknit race?

VaporMax 好似1/6有得係LAB排

Nike狗表示好多對都好hit數都數唔哂
唔似係某牌子hit極都只得一兩個款

BeTrue VaporMax好似仲正

acg kmtr 有無巴打有入，可唔可以分享下著落覺得點

請問各位這對女裝邊度仲有得賣？謝謝

試著左 鞋身輕 鞋筒都算高 透氣唔錯 不過未試出街長時間行

有冇source?

駛唔駛著細半碼？

鞋身個人覺得偏大 細半碼都正常

Sorry 我誤會左

實物感覺怪怪地

想知呢對幾時出

新出彩虹果對flyknit racer唔知洗唔洗搶呢

實要

咁醜樣，不了

幾靚喎

屌 當我無講過

諗緊灰色/藍色好

完全唔明點解呢對會hit

呢對香港有得賣未？有冇師兄見到邊間有？

我細成個碼都著到

我覺得呢對真係要親身去試
見樓上幾個巴打都係比平時著細半/一個碼
我反而著返平時個碼先舒服, 細半個碼反而覺得有d夾腳

因為GD

約左人買細半碼 我見呢對鞋無得縛帶驚太鬆會唔舒服

果條柒碌可以帶起呢對鞋？

個底真係

女人著99%因為果條友

幾時出呀 不過係咪九成都係排隊 排隊就放棄啦 點夠啲蝻黎

唔只佢 我見RIO 都有著
又有幾個RAPPER 著
同埋 純白 純灰係幾靚

請問巴打邊間店有得試???

應該無啦...

下...之前係街見到人著柒到仆街

無知一問vapormax係咪無女裝架

有女裝

唔該巴打

入咗對金色97 但發現好難襯衫

黑色或者navy色褲

NIKE愈出愈難襯, 叫毒撚點買呀?

其實點襯都得 olive又得灰sweatpants又得 呢4隻色既褲最大路啦

邊度買鞋會平啲？ 網上 實體鋪都好可以 網上除左footlocker仲有咩買鞋網？
想買Nike tennis classi ultra LTHR 白色 要黃膠底

實體鋪暫時搵到都要700蚊 我著us10.5-11

無追post 有哂得罪唔好意思

唔該各位幫助

見online shop對flyknit racer黑白色有size值唔值得入返對？著咩褲會好睇？利申，未著過racer系列

Racer 一定係短褲

著黑色jogger褲有無得諗？

好似幾靚

無知一問，請問點解日本定價￥23760貴香港咁多。

其實香港nike定價真係好平

我好多時都係著黑jogger

你地有冇收到 email ？

想問mayfly woven邊度有貨買？

屌你 入都入唔撚到

今日有咩野出？

vapormax

KL

Flyknit Racer唔係出新色?
白色做主色 但logo係彩色?
有無人知

ｒ

幾時出

KL means? kowloon?!
波鞋街睇過就無喇

Kicks lounge

flyknit racer係咪1199公價黎

hk 6月15號

買左對multi color racer, 好驚flyknit會勾到 有d位好似突突地咁

thanks清。 海港定hysan多d款？

港威果間NIKE自己開, 希慎果間多倫多開,
你話邊間有料到多d?

話時話mayfly woven有D似KEEN

想買flyknit racer be true係咪15號去港威間nike就得

⼀
有無巴打見到邊度仲有footacape masgista

早幾日波鞋街見過

有無巴打想一齊夾買鞋
3對有7折

秒殺應該有

有興趣，但點夾法?

想買對SOCK DART

2位巴打telegram傾下
@iaintgroot

巴打 街舖四對六折 我有興趣喎

師兄 我想夾NIKE 單呀
想買NIKE FREE RN FLYKNIT 2017

Be true racer買唔買得過 有fd係美國

巴打我想買 可唔可以幫手

加一
另外我想問係咪15號海港KL會賣？

加一同問

邊度有消息話15號出？

Be true 炒硬啦 不過都係不了 屋企已有五對racer

外國唔洗搶

BeTrue VaporMax 反而有價 Racer真係大把貨喎
但兩對都唔靚 睇完實物不了

Betrue vapormax真係著唔落

flyknit betrue 15號除左網上有仲有邊度有

其實對foamposite one metallic 香港係咪唔出

Footlocker 會唔會有betrue 又唔洗食炒

racer真係唔好著 深色嘅vapormax唔靚

其實vapormax都一樣唔多好著

邊度有消息？

真？ 都係硬底？

有無元朗區巴絲 網上夾單買Nike 3件7折 我想要果對鋪頭無碼

有冇同好仲著緊flyknit chukka

Vapormax 其實幾好著，但外型.....

等對全黑，後悔放左對nike lab 個對

Lab個隻色幾正

巴打幫買Us9 X1 ok??
Tg

jordan future邊到有

全黑

我都想知

low cut係街仲見到有.....

有冇巴打知邊度仲有得買racer oreo 1.0？

著到殘晒想買過對

air本身係偏硬+有d彈性, vapormax個air同鞋墊之間少左層軟身既foam,
加埋鞋底有好多空心既部份, 腳掌容易d feel到air突起左同比較硬既邊位

買黎做番工黑波鞋都唔錯

上個月行過h字頭(雪撬狗)水貨舖見到仲有, 你可以問下

Thanks

日本會唔會有

同問，下星期過日本東京

想問到時footlocker 會唔會有flyknit racer be true 賣

Be true 大貨 等15號啦

請問對高筒 SF-AF1好似有少少防水機能，呢對中筒一樣嗎?

同對ACG.07.KMTR比邊對機能性大D?

其實冇

你地用既防污噴霧邊度買

On9仔先著Nike

好想入手racer黑白 即係陰陽 但唔知邊到有 本人好中意racer 對於一直買唔到呢到 一直都好唔開心

air max97補貨

So ugly

搶唔到

想問下各位巴打racer blue tint邊到重有

要咩size?
有d水貨舖仲有得賣

想問free me flyknit白色係咪周街都有得賣的
大約幾錢左右

41or42

有冇巴打知門市幾時有返nike classic cortez

阿甘色？
上外國網買左

紅白藍
門市 599個隻

599好似係尼龍料？
我買皮但見香港得女裝

知唔知Vapormax會唔會補其他色貨
想買全黑/白
之前係街見到深藍款

Hk 色完全唔齊，我係London 入左幾對

請問巴打們flyknit racer要唔要size up 0.5?
平時其他Nike 全部us9
想搵對blue tint

總知599個隻,其實我都唔知咩料
我有個男仔FD買左,佢話MK 3層個間NIKE有,但今日去冇晒,得返千二蚊個隻

我有對41 (us8), 可以去 "連登波鞋一二手買賣區 2" 睇下

us9係岩岩好定預鬆左少少?
racer多數人都買大半碼

有冇人知

有少少空位，fit 的
睇黎要去試下

nike air max ld-zero好唔好著??
請問邊度可以買到粉紅色?

全黑白都會補 大貨

幾時

有冇人買到racer betrue ？

巴打要咩碼？

Us9 or 9.5, 要去試下先

出左啦咩

香港唔會有betrue racer

唔好鳩up 要比埋source ok?

美國好似淨係得 Nike web 有

連footlocker 都冇

其他國家既Nike web 都未見有

所以香港唔出機會大？岩唔岩

唔係既話ig shop 戈d點會賣成1800$對

d人話6月15出 有冇source先

想買racer 其實好唔好著

好著

岩岩係日本入左呢對

Nike au sold out
eu大貨識人攞連ship都係1600-1700
講多次先 實物真係唔靚

Racer TTS最好 如果闊腳既就上半碼 但鞋頭會有空位好怪

香港幾多號 22定23

圖文不符wo大佬

著開Racer

不過另外入左呢對Woven
Sor 講得唔清楚

有對us9

Blue tint? 巴打其他Nike 都係us9?

最尾都係買左

其他us8.5
Lunar3 都係us9
Racer 鞋頭窄 試下穩陣啲

岀街點襯

我都覺好難襯

Nike有無2E款？
好似全部都係D

搜尋有男裝 不過要食炒價 好似$699
打去問下仲有咩碼先

Nike束腳果啲運動褲
百搭

我係NIKE 網見到得女裝

搜尋係水貨鋪個名 如果唔係上面巴打條ASOS Link都正架 免運費

買咁貴

Fb谷價睇都係咁上下
我覺得算平
今日見到對us9 3千2

Fb谷 2千3-4 買到喇

咁上下啦
我都買左啦
起碼stockX Legit 有信心啲
Fb gp我都搵唔到男裝9.5 二千三四
寧願喺stockX買無煩惱
況且我喺澳洲

琴日終於襯restock 入左對silver bullet

racer扁平足唔好著
特別係跑步果時

跑步著nike , 做咩咁睇唔開

有無巴打試過係finishline到買鞋

佢寫unisex係咪計男裝size

邊到有

有冇人知vapormax betrue 幾點開售???

男女均碼 照你平時us size買就得

姐係我想買eur 38咁我應該係佢個網買咩size

呢幾日落雨都係著acg kmtr
防水正呀

Betrue 確定聽日出？

eur 38 = 男裝 us5.5

咁唔岩
諗住買racer送比人，見佢寫unisex,但唔知佢係計男裝size定點

firmed, check out lane crawford instagram

收一對 us7

Tg我
Id: Idontgiveafuckatall

好似得vapormax

好似冇racer 但係我係想買racer

我都淨係想要racer

有冇巴打知點解連Eu Nike footlocker 都冇

其實可以上Nike us，咩碼都有

我知。但係..有咩方法??代購??

搵美國代購
但要有美國地址先得

Me2

9am online shop 搶beture?

我都想買 有人話要大半碼 有人又話唔洗
但係冇得試上腳 好驚錯size

我買大左半碼，us 9.5

Vapormax platinum 幾時先restock

Nike個網死左
因為搶Betrue Vapormax?

Sold out la

咁快

我9:01已經㩒結算排隊都話sold out

唔係 flyknit咩

究竟幾點開賣...

0900

細半碼（好似係）

完撚左啦

香港冇racer

Nike啲拖鞋邊到有得買？US12腳

早排美國FULL STOCK托朋友買左對而家著緊了
我個陣都有唸過今日去搶 點知原來香港冇RACER

諗住香港有 唔洗果時買

香港狗屎垃圾都炒得起 下次見外國有就買定先

唔介意就淘寶啦，nike淘寶官方咩618節做緊1079，記得拿50coupon再減，見齊碼多色

如果air force著37.5咁racer應該買咩size

大半碼

知唔知邊到仲有NIKELAB ACG.07.KMTR 好想買

而家先買presto全黑會唔會好mk

Yahoo拍賣

racer be true 靚唔靚?

上淘寶都搵唔到

睇你地上面咁講呢間野/至少呢對係流 ？

補番：佢賣$760HKD

半價咁滯，咁都好問

其實我對對鞋無興趣
多口問句only

靚唔靚好個人 你問番自己啦

放全新呢對us 7.5

有意tg: Fosu_mensah

喺stock X買左對nikelab zoom fly sp 好期待

唔係zoom x都買

唔知香港有冇呢件呢?

Ship勁慢，我對vapormax be true 13號買而家先去緊stock x verified

依對deadstock無計啦 第二到都無哂

但真係幾靚，搞到我都想入一對

正野黎

有無人知邊度仲有呢件tee賣
15年出 買到全新機會係咪好渺茫
唔該咁多位

呢件幾靚

想問街仲易唔易買到舊版既白色free rn flyknit 定已經要買2017版

係咪已經冇可能買到白紅灰air max 1 ultra flyknit

成功一對vapormax flyknit black

吊奶星遲左少少起身就冇晒

諗住放幾錢？
改一改收貨地址就冇哂8.5 最後買左7

自用
做咩唔一早改

今朝先諗不如送公司

巴打7號放唔放

自用

想要對9.5 triple black vapormax
Nike香港都無譜既屌

Walk in 係咪無機會買到

會唔會有人放triple black vapormax uk7

放Vapormax triple Black US9 (Fit US8-8.5)

現貨，有單購自Sogo

中左

香港平好多喎

所以我咪 咁既樣
手痕禁果d又中想要既又唔中

想買番對全黑racer
愈睇愈型

邊到重有貨
有折更好

Us9.5

上fb group 1800 收到

今日見好多區都齊size，不過好快俾人掃晒

放Vapormax triple Black Us10

可唔可以加密share 啲gp 名？
好想要triple black 呀

放vapormax triple black us 10有單全新

奉勸各位師兄對vapormax走得就好走
我今日係gigasports都買到

有無人有留意vaprofly 4%?

想問依對好唔好著 想買

可以接受

我見佢藍白真係勁純色勁乾淨 但係睇落去又好似好鬼硬咁，驚好重

用家心得，著係幾好著，但真係要勤保養，殘得好快

我係運動家都見到有

行幾間都無見過

我係允記都見到

呢度好似無乜人討論Nike Air Huarache 類既鞋？
係因為唔好著定係唔值？

係因為已經過氣

racer betrue e加出面幾錢？

幾舊水仲保養

邊到

實物都幾靚

師兄係邊入手 唉我上尺碼網買貴左

放左未？

分享下好唔好著

想問下呢兩款鞋仲有冇得買
844833-003
844833-007

sor唔記得補圖

巴打知唔知邊度仲有 Nike Raft 賣？

想問下Nike Zoomfly SP 有邊度可以買到？ps 7其實有冇上過架？

尋日喺HBX 6點Sharp都搶唔到

利申US 9.5

隻色幾靚

jeffrey ctc
外國已完售，ps7好似無

見親都1900

Jeffrey ctc 係?

呢對Racer後繼款咁既樣

尺碼網免運費唔貴啦
我係end抽中左要食埋運費仲貴

未上腳

幾sharp

的確係

邊到仲有得賣 ？

自推

IG/FB?

Nike 都仲買到vapirmax triple black

喺new York NikeLab 買咗last一對 vapormax be true 自用緊 喺街行行下都有鬼佬走黎話nice shoes

想問下有無巴打知邊到仲有依對賣，搵左好多鋪都無

竟然仲有現貨
美帝

巴打呢對要預大定預細碼

香港好似無入air max 95連官網都無 上網買啦一定要

我都比左1300幾 港行1099咋屌

補個靚圖
利申無買 返轉頭已經無左 suppose係未出既呢隻色佢應該收返埋

其實我係香港都未見過og色
呢對更加未見過
不過見到個價就...

呢對咩名

新出個foamposite實物靚唔靚 ？

我搵左好多網都賣哂喇

我依家想買AIR MAX 97 OG都搵唔到
SECOND KILL無哂我SIZE

想問下邊到仲可以買到呢個款？門市係咪一定無晒？

好似7月復刻

復刻trainer?

係

Mariah racer個筒位好似高d

Flyknit racer個款岩出街d

重慶地庫

今次 Platinum Vapor 有冇人抽左
今次係唔係大貨

Thank you 巴打
甚少行個頭，都係專門店黎？

Thank you 巴打

想問acg kmtr 全黑 而家ps7有無返貨

無

好似咩允記商城黎

想收對 acg kmtr 全黑 us7
有無巴打肯放

同問US9/9.5

抽左

星空巴
我見到amazon好似仲有

有新色

各位巴打點睇Lunarepic Low Flyknit 2
條女想買

依對可以係邊到買 除左Ig 代購

點解美國Nike online store仲見到呢款，但係香港冇左

知唔知呢間賣NIKE FLYKNIT RACER BETRUE 真定假?

呢間做開團購, 信得過既

推

放Vapormax triple Black
Us8.5
有意留個telegram

原價買到aj1 wings
對鞋好正

我放is9

放nike vapormax flyknit platinum
Man's US9
仲未拎，可以一齊去拎

放中籤vapormax flyknit 女US8

想收對nike vapormax flyknit platinum
US 9.5 43號
Tg: Adrianadrian1994

放US8.5 PM

我放10
tg: demovb

好想入對nike air vapormax黑色

有無人知好唔好著

有無巴打放Air Max 97 summit white us7.5-8.5

買過兩對
唔好著, 個底窄同埋有d位突起會un住腳板底

有無巴打知邊度仲有 or black

著緊college navy, 好睇唔好著，落雨sin到仆街

著過ub uncaged 真係番唔到轉頭

Lunar 1好難搵

$950 racer 2.0 multi color 抵唔抵？

好想搵返

之前見到yahoo仲有

nike d鞋真係好睇唔好著,由其近年好似放棄左舒適度去突破外型?

見到對vapormax真係好撚突破

Mariah flyknit 係咪前後掌zoom air ?

收一對vapormax platium Us9/9.5

$1599

10/7 出

唔知呢對又有無仆街炒

我想買trainer多d

Ebay

5年之後終於再出trainer
好中意trainer

放nike vapormax flyknit platinum us8.5

Tg: Ofarrel

無知一問 Ebay係咪一定真

放vapormax triple black
Us 8.5
Tg: trader009

呢對我有

一出就買 但著少過五次 太夏天

放女裝Nike air vapormax flyknit pure platinum us8
Tg:heyyxyying

放全黑vapormax US11
1900$

邊度？

抽中左呢對女裝
但我買錯size 想放

估唔到會retro trainer

賺錢要緊

咁樣食老本都唔係辦法

想買對racer be true 去邊買好，最平見過1899, 預訂就1699

想買low concord可以點
係咪要等到retro

Trainer最撚正
希望唔好變公廁

以近期出既所有鞋黎講我覺得都係會大貨 又會有一堆義工

硬係覺得flyknit racer好睇啲

想問下對air zoom mariah flyknit racer舒唔舒服

想買番對airmax 97，香港係咪一定要食炒價

大貨再瘋狂岀唔同既色

想睇炒鞋狗食屎

瘋狂食老本
之後係咪retro flyknit chukka

已經食哂屎 VaporMax GR之義海豪情

你要咩size😂

希望佢地盡早死晒

原價-500收

呢對正野

Flyknit chukka htm

有無人著過air max flair?
tts定要大半碼？

依家係咪買兩對鞋有折?
想買鞋搵人夾單, 邊個俾錢 or 碌卡都得
岩既請 mail: toby5@netvigator.com 留 contact

uk9.5/10
silver bullet

想問adidas ub著us9 vapormax要買幾大 麻煩各位巴絲

一樣

想問下而家想買vapormax 邊度會有？
Facebook係咪會有？

門市有

Thx一陣去睇下先

岩岩經過銅鑼灣Hysan Nike, Vapormax 齊色齊碼

有粉藍色？

紅/綠

睇中對air max 2017

之後發現係女裝鞋黎

男穿會唔會好撚怪

想問埋佢會唔會越著越鬆 啱啱買返黎佢左右兩邊都有啲啲緊

你如果ub 3.0著us9呢對應該預大半碼 1.0/2.0就買返同size flyknit唔會好似primeknit咁stretchy 只要唔係頂趾你著著下就會慣 會慢慢貼你個腳型

Hysan nike即係kicks lounge?
女裝我淨係見到一隻色無問到有冇size

我ub著us9 我聽咗上面位巴打講都買咗us9 著上去顯得隻腳有啲細

Ub2.0 加半碼 = vapormax碼
Ub uncaged = vapormax碼

UB3.0 加一碼先舒服

咁個鞋型都唔同 vapormax係窄 所以真係要試過先知 其實唔關nike事 係adidas啲sizing做得好差對對都唔同碼

我自己多數著us7.5, 其他鞋既size:
UB1.0 - us7.5 or 8
UB3.0 - us7.5 (parley系列 - us8)
UB uncaged - us7.5 or 8
racer - us8
flyknit max - us7 or7.5
vapormax - us8 or 8.5

vapormax鞋身中段窄過西咁 , 最好買大d

我自己就true size us9.5
大部分Nike都係跟返呢個size (racer, trainer, roshe, vapormax, aj, footscape etc.)
Half size down (US9) 就 presto, sock dart
Half size up(US10) 所有lunar底都係 (lunar3/lunarcharge/lunarepic etc)
至於adidas真係 我話佢啲sizing亂既原因係因為佢同一個鞋款都可以唔同size
True size 9.5: nmd mesh, stan smith, superstar, alphabounce etc.
Half size down 9: nmd pk, ub 3.0, yzy v1
Half size up 10: ub 1.0, ub 2.0, ub uncaged, ub mid, yzy v2
不過都係果句 有得試點都試左先好買 始終個個人對腳都唔同好難話我啱你都會啱

早知睇定啲 宜家對鞋擺咗喺度

買左對woven腳眼位刮腳到仆街
唔知點搞好

Vapormax 中間真係窄到仆街
扁平足著得好辛苦，已經買大左半碼
好彩著左幾日鬆左少少

鞋跟刮腳不外乎著高/厚既襪, 貼膠布, 搽d臘, 磨番滑d邊位

謝過巴打

我都有扁平足

有冇巴打放mercurial superfly

sorry free mercurial grey or navy color

要咩size?

us9/9.5 幫朋友揾

呢對邊度有

Nike flyknit streak好唔好著？

呢款同racer一樣都係輕身 訓練/落場用跑鞋,
個底比較薄同硬, 唔多岩跑步新手著, 要黎行街都還可以

Nike air zoom mariah flyknit racer又如何？

mariah racer 好多人都當呢款係第二代racer,
不過已經轉左做行街鞋, 睇你鍾唔鍾意個款啦;
我著上腳試過, 感覺一般

我睇款就覺得streak好似靚d，但整體邊對舒服d，用黎行街既話？

Trainer幾時先出呀

Off white 果幾對幾時出呀

有無巴打知NIKE DUALTONE RACER洗唔洗預大半碼

No

vapormax香港邊到仲有?

見到cortez flyknit有啲心動...但紅白藍款已經無晒

有冇去ps7睇過?

Trainer無曬消息

尋晚係nike store訂左對presto fly
今日已經送到
好抵著

呢幾日去睇先！但唔知點解搵唔到啲上腳圖睇..

自己去試啦 已經有

好！唔該巴打

對trainer無晒聲氣 睇黎可以慳返

俾d耐性等下啦, nike咁鍾意retro唔驚佢唔出

我都搵緊grey us10 ,有冇巴打有？

Vapormax咁快出2代

又覺得幾靚

Btw，今日已經見到有人3千放希哥對crossover

執執個底丫大佬
一粒粒真係好柒

太紅 不了

Huarache ultra gs black red
有無巴打知香港有無得買？

到而家都理解唔到點解會hit

呢幾日
咁撚大雨
巴打們著咩鞋

因為呢幾十年既鞋款都係咁上下
難得有少少新鮮感

巴打有冇係街行超過十分鐘，感覺好似比一條濕毛巾包住，濕氣慢慢傳到襪到。

宜家仲有冇nike air rift賣
行過好多間舖都冇

其實係幾舒服
要著兩三次break in先就會變軟
唔好咩都反先啦

我無喎
好大雨都好乾爽

但我想要白色

Agger 真係越著越舒服

想買鞋去邊到買好
想買flynkit blue tint

racer?

yes ar 行左好多間專門店都唔見

出左咁耐先黎搵 點會仲有
一係水貨舖一係上group收啦

專門店

銅鑼灣希慎長期有貨，今次班炒家

但係點解佢網上個store 冇哂既 真心唔識

呢對好唔好著

好好著

新racer定舊racer好著啲

27號出？

好似有粉藍粉紅？

Btw唔知會唔會有黑白 靚過白黑

咩款黎？叫咩名堂

樓上對鞋 咩名堂

想乞問大家邊度仲有magista footscape買
好想買返對灰色，自己有對橙色

秒殺有冇
2個月前買左對 1.5k

flyknit racer係咪唔會再出?
nike官網而家得返mariah同dualtone

其實秒殺買鞋係咪真係咁穩陣 無溝？

END. 好似仲有, 我果對灰色都係END. 入

頂啱啱check END.無我size....
香港有無得賣？

Trainer都唔識

Btw唔知2000夠唔夠
好想買

有冇巴打知呢頂nike帽邊度買？

實出 唔出retro點夠adi砌

一對adidas都無買
trainer好睇過咩Ub nmd好多

我都係咁話
最多都係想買對y3 pureboost

仲有對us8.5 等遲啲着

好貴

原價唔係同racer一樣？

唔知炒唔炒得起

知唔知邊到有am 97 white 賣

頭一水應該會既 希望大貨

有心買就等下我覺得
Nike 之前racer rainbow retro beture都炒唔起同炒唔耐

呢對當年話哂都半個鞋王

原價都要220美金，好貴

要炒就不了 依家啲鞋難炒左好多
btw 黑定白好睇啲

本身覺得黑 但睇睇下又好似白

我見150既

Hbx 好似有 可以留意下 但會比正價貴

220美金不了

係nike online shop買左對鞋，睇到實物唔多想要想問下拎去順豐寄返去nike退款既過程係點？同埋駛唔駛用d盒or袋裝住成盒鞋先可以寄出去？

你上網禁退貨
會有人上門收

因為我係用貸到付款，咁d錢係用咩途徑拎返？

220美金應該係HBX個價，正價應該係150美金

係nike倉check好你退既野之後，會打電話比你，電話no係39595777,佢會問番你邊間銀行同埋a/c no,過三至七日會退番錢比你，過左數比封email通知番你

我想問下各位巴打呢款好唔好著? 同ub比如何?
同埋洗唔洗買大d or 買細d

Thx巴打解答

有咩鞋款，襯jogger pants係好睇依家著緊flyknit lunarepic low。仲有無咩好選擇？

邊到仲可以買到flyknit racer?
之前道道都$7xx,但無買到

推推

Sock dart

個人唔多鐘意依個系列

有無人放racer 全白 us9.5/10

想問下 依家出面重搵唔搵到
NIKE AIR MAX 90 WINTER PREMIUM （brown)

Free run不嬲好著 true to size or 大一個碼都得

唔該晒你呀 靚仔

Trainer 會唔會有大貨？

應該炒唔起啦 ..

唔洗排隊買？

琴日買到對vapormax pure platinum

希望啦
想買multicolor

今次唔係淨係得白色咩？

今次訂價幾多

有無人鍾意spiridon?

個個月都有唔同色出

香港nike有無得試

呢3對軍綠色好似唔錯
想知香港會唔會出黑色白底果對??

巴打識貨 我攞呢對嚟炒 因為覺得好柒唔想著

聽日對trainer有冇消息
Online定walk in
香港有冇

外國先至係聽日出, 香港要等到下個月頭

抽親nike都唔中 次次想真心買都抽唔中
MARS YARD!!!!!

3/8

on99 fb group啲人賣$6000

想5000收對

clot派左彩？

KMTR

究竟而家邊度仲可以買到全新嘅冰藍/ 灰粉 woven???
想補完中學雞回憶

抽到Mars yard2.0

5000買一對咁既鞋

以為著左變GD咩

着左變GD就一定唔會買
GD

有無巴打知邊度有air woven 黑色賣？Thanks

呢對真係好正
好彩無買之前對虎紋黑

呢對香港仲有冇得買？

涼鞋

破壞左個款

Nike - Air Woven Faux Suede-Trimmed Sneakers | MR PORTER

flyknit面你哋有冇嚇防水？
落雨都幾大鑊

唔着咪得

突發落雨嘛

想問問邊度買運動鞋最平

想問下PS7仲有冇flyknit阿甘鞋
家住新界出去一轉好唔方便 有冇巴打可以幫手睇睇

前日睇有

除非你肯比高價
利申有對全新full set 9.5冰藍

Flyknit面無乜用，本身網面就好難完全防到水，我以前試過噴三四層都照滲水

女仔著vapormax 全白定紫底靚

冰藍或者淡紫

淡紫個隻睇落好似白有啲影相好似白

反而全白無咁好？

全白我覺得有啲普通

見過人對白色個air黃
開始怕自己對灰都會咁
如果要買買對個air係黑色會好d

本身個人唔太偏好紫但淡紫都都可以接受
睇前幾頁巴打講 最好買大少少？
我flyknit都著緊38

Id嚟 放鬆啲

我買大半碼
鞋身好緊，但鞋頭有少少空位，尚算接受到

thank you
最怕係好似夏娃池咁 買大兩個碼都唔夠

True to size/ half size up都可以
我自己就tts 鞋頭無咁多空位好啲 但闊腳可能真係要上半碼

買lab版對灰色 灰air bubble

我跟返flyknit買

今日買左淡紫

知唔知邊到有呢對

有冇巴打買新Racer個鞋墊好un腳踭個位
唔知佢係太長定係點
總之佢有舊野突起左un到個腳踭好痛

catalog 都有啦

nikelab有

有冇人著過vaporfly 好唔好得過boost

試著過vaporfly 4%, 只可以話個腳感幾特別, 個zoomx底感覺厚得黎幾鬆軟,
ub個boost底就比較韌d同實淨d; 不過因為vaporfly 4%有塊全掌碳板係個底裡面加強推進力, 每一下落地個人都會好自然傾向前, 跑步既話應該會迫到你跑得快少少, 要黎平時行街著就反而唔多適合

[quote][quote]

ub著44.5
呢對應該著乜？

44
應該差唔多

trainer 有link 未

秒

有無話幾點會再有

每隔十五分鐘出一次，你想要就要自己mon page, 唔好上連登問喇

真唔真呀

條傻西伸手伸到咁咪鳩答佢

好撚燥呀屌，最想要呢對又買唔到

哂佢咁多時間打句野
似撚親其他人多d

有無人撳到對Vapormax US9

有冇人放

racer multicolor 2 有無人知有無街貨
呢排OT無時間慢慢行

我放

Us幾

邊到重有依2對鞋買？

想問下邊到仲搵到男裝vapormax pure platinum us10又唔洗食太多炒價？

可以問下加寧街 NIKE running, 應該仲有得賣

後日好似又restock

巴打真唔真？上次抽唔中好失望

eastbay係 唔知香港有無

外國網間中都restock 大概1600蚊港紙

係outlet買左對air max1 flyknit又幾好著喎
折完$419

唔開鞋事 但都想問下
apple watch nike+ 42mm係咪應該唔會restock

點睇off white系列？
又炒到仆街

係，今次減價凊貨

出新版定點 好後悔唔早d買

對對都想要

有冇巴打知道點係Nike UK買嘢
去到俾錢個到彈咗我出去

應該要UK Credit + 真地址

好似未知亞洲地區有冇發售

應該係apple 出第三代

請問有冇師兄知邊間旺角水貨舖有得賣？上網揾極都唔岩size。謝謝

上網睇到呢隻鞋 想問叫咩名?
似vapormax黎 但係又搵唔到呢隻色?

Nike同amazon合作玩串左個party
等Apple杯葛佢啦

傳說中 歐洲Nike 係咪有flyknit trainer w/b

出左喇

唔係似啦，直情係
Btw 呢對這應該係 pale grey
或者asphalt

我知，想知會唔會仲有行貨

上面隻色ig見到有599

自己search
利申 非打手未幫襯過

唔該曬

想問台灣nike store對軍綠 lunar epic low flyknit 2
仲有冇得入手 佢會唔會翻貨？佢翻我就可以搵台灣代購
佢依隻色得台灣先見到有 好想要

今日入咗對VaporFly 4% , 正到震 , 不過有啲貴

其實之前nikelab紅白色果對係唔係都係4%？定普通zoomfly?

4%唔係得一款咩？
等緊佢出返啲行街款再考慮

果對鞋身類似4%, 個底係普通zoomfly

me too
4%果塊碳板令到對鞋唔適宜行街

有無師兄知nike flyknit racer會唔會偏窄 因為想訂一對

腳闊+0.5

咁trainer 呢

nike黑白單剔CAP帽邊度有得買?
官方網店冇

想請問下最近好多ig shop都開特價預訂flyknit racer, 其實咁平 係邊個網買？

Finishline，要用代運

True to size

女裝roshe ld 1000深藍仲有邊度有

香港信用卡同香港paypal ac都比唔到錢

唔係既話d ig shop點賺你

我用東亞信用卡訂到

邊到有黑白Tennis Classic啊
捕咗幾個月旺角都唔見有

好耐之前既事？

一年半前

有冇巴打有依幾對（除左黑色），最好全新，二手都得 睇新舊程度

巴打們點睇呢對，值唔值得入手？

最鐘意呢個系列既woven 之前都有對係woven lunar底

今日見到ig shop 有得訂就即訂

呢隻色可以襯咩長褲好睇

flyknit racer oreo 幾錢先係原價??

1199, 好似

同求蛇皮9.5

BANGIN WIT SHORTS
長褲襯唔到呢對我覺得

95真係好靚

好心動，但洗突咗

搵極都搵唔到 好想買

麻煩各位依對racer邊度有？us9.5
幾錢左右？

月尾去大阪有無咩地方可以碰下運氣 買白trainer

邊到會仲有vapormax platinum 38碼？定要食炒？

Nike Air Max Flair Triple Black 大家點睇 ?

1700

前日size齊碼

想問下nikelab啲野係咪上網同白沙道有得買？

最近搵緊對上年出既Air Max 1 LTR Premium "Wheat Pack" (Bronze )

唔知邊到重有得賣

想問門市依家會唔會有vapormax cargo khaki 姐係深綠色嗰對

有冇巴打知邊到仲有得買footscape flyknit magista wolf grey

lunarepic low flyknit第一代女裝要預大幾多碼??

lunarepic low 1預大半碼

第一代係咪唔會喺香港搵到?
想睇實物先再上網買

有冇巴打知邊度有得買flynit racer tri black
而家買會唔會好out

group啦,應該有

好多外國網都減緊價

外國周街都係
無人買

比你地咁講 有啲卻步...

旺角見過

想買依一對 香港邊度有

Clot x vapormax

係幾靚既
最衰買左be true

等off-white

Off-White 得presto 覺得靚

係好靚

希哥

想問如果ub3.0著us9, Jordan 1應該著咩碼 唔該

如果ub3.0著us10
對vapormax應該都係著us10?

大半碼好啲

已入手

好緊張...
幾時通知啊

通知左

即係你唔中

隻flyknit racer Oreo 左右腳鞋頭唔同色既

有冇巴打知邊度有全黑racer買

Flyknit 不嬲對對唔同

網上好多

一個禮拜運唔運到過黎

三日都到 你weekday買